張華峰個女 猜兩個字

藍屍

樓主真好笑

靚女

以為抵死

要幫拖 我出咗個post 內文係支持黃圈 支持手足 但俾好多藍屍+文盲+mon post狗圍屌緊

不服來辯 黃色經濟圈係冇撚用嫁

因果

抵死

屌絲

手足黎

老豆藍絲 個女果然都係

天使

肉醬